觀塘有咩黃店好食

飛鵝山落緊去
查咗百里香5點就關門
仲想叫個印仔餐秘魯汁
價錢唔係問題
想一個人食好少少

小時光

俾狗屌

印佬會知

咩黎的

慘過番印度

時代冰室

好過翻印度

觀塘

fratelli

見到觀塘啦好餓

你地頭蟲

小伊甸

你終於冇失蹤

六両三

Deer kitchen
幾好食

星期六做埋夜市

引錯sor9

你實好憎樓主

五月星

Bella Shine

favilla cafe
開源道55號B座602A開聯工業中心
5287 5102

老細賣眾志口罩，被拉